【願榮光歸子傑】香港人不如聯署岑子傑去瑞典諾貝爾獎委員會好嗎？

好嗎？

推

仲有命先講啦
可能到時都無左香港

咪住年，七百萬獎金畀邊個先？

Push

不要套太大光環落去 無大台

幫我推

唔好
因為你連人地個名都打錯
岑子杰呀

1

尖沙咀遊行，南亞人襲擊，吹風裝修南亞地方，大家諗下有咩關係

2

屌你老母打錯人名仲推，識唔識尊重

要為岑子杰報仇，但無必要神化佢

唔好

[警世] 奧巴馬收左諾貝爾和平獎 結果係乜

同埋受傷嘅唔只佢仲有其他手足 點解淨係提佢一個？

被推上道德高地只會令我地縛手縛腳 做咩都會被以「道德」之名嚟大規模攻擊

Pull